# Неделя 12 #

Продолжаем работу над выпускным проектом в команде.

К проекту необходимо подключить Spring Security для реализации механизма аутентификации (вход по логину и паролю в frontend) и добавить базовую авторизацию (доступ по ролевой модели).

Для выполнения можно следовать инструкциями:

https://www.baeldung.com/spring-boot-security-autoconfiguration

https://docs.spring.io/spring-security/reference/servlet/architecture.html


### Это финальная часть обаязательных требований к вашему выпускному проекту. На следующей неделе уже финализируемся, оформляем презентации и готовимся к защите. ###

## Критерии приемки (командные) ##
* В проекте подключена и настроена аутентификация и авторизация 


